熊市？ 美聯大力泵水

根據以往經驗 泵完都大跌收場
真係憂心係咪又開始熊